固定器又爛左，可唔可以用AA膠

屌唔想又比多千幾蚊整個新

咩固定器先得架

cool牙。唔識打所以唔記得左打

比錢整個新既都ok

最驚係整好之前d牙移左位

之前個固定器爛左，而家就到個內固定器爛

rion?

一個千五好撚貴
有冇介紹平喲

點樣整爛？

攞去洗，放褲袋
一踎低啪開左一半

推

我個陣比隻狗咬爛左舊嗰個 整過個齊頭一千